Netflix: wu assassins

有冇人睇？我啱啱睇左兩集覺得一般，頭兩集係馮德倫做導演

神化咗中國功夫，五行根本對打架冇幫助，而且一開始就用後生仔打，根本縛手縛腳，睇唔出中國功夫有咩特別……

當cult嘢睇唔差
成日爆幾句廣東話好正

睇左頭5分鐘都覺得佢on9
又係D功夫飛機片, 我不如睇科幻好過